［轉發］高達珠寶公司成班福建人好忙咁填一大疊選民登記票種票

其實有冇得 投訴？ 選舉委員會？

推

cls

你張相有冇清啲既？

2020年可以仲係vcd畫質 都幾勁